東鐵承諾轉9卡後會加密班次係陰謀

事實上現在將班次時間變到得7分鐘
測試緊對班次的容忍度為將來再收緊班次做準備
壞處：增加大家交通時間同成本 人群中接觸率大增
增加大家感染風險 到時人群停站率愈高 愈易讓人引發721 同831事件
題外話
好耐之前話有的東鐵月台幕門仲未見影，馬鐵都整完
究競 係爛尾定收左錢無做

up乜9
同埋東鐵12轉9唔知幾多年前已經講緊

就算整到一pat屎
香港人都係會照搭
咁做乜要嘥錢整幕門
btw 究竟

閘門要等所有英制列車退役先裝得，因為新韓國車個門同英國車位置唔同

一早講好要轉9卡 沙中綫要過海
幕門等轉曬9卡先玩
佢套新系統有bug做撚死啲同事
Call 上去個幾句嘢發夢都識背